一班friend係whatsapp group有咩做？

依家先班人好悶 又唔想傾計 有咩game??

自拍打飛機

好提議

組織下2月14日行動

屯馬線？ok

唔好破壞wo

Live住開電腦睇同一套av，最快射過3個要一齊去打邊爐

情人節啫

有女

玩狼人

佢哋訓曬

是但嗌醒個friend做主持/狼人
你哋兩個玩住先
過多一個鐘天光㗎啦

我覺得女朋友諗嘢好細個

巴打有冇追呢個po

有 啱啱先笑完

笑撚到仆街

約出來扑左佢